Carousell 係咪就黎玩完?

平時一堆阿叉扮鬼佬賣apple產品呃訂金錢

依家打開個app 成版都係啲乞兒開十幾個post 代購教育版iPad/MacBook (照價減$200收走airpods)

利申：已經刪左個app

有假勞上架，你地買埋我果份

好垃圾

買賣完全冇保障

係 800蚊一隻

所以無論買同賣嘢都淆

唔怪之得點解咁多女裝二手

垃圾apps 低等人先用

垃圾營運

買賣 switch 遊戲 畀班呃人既垃圾洗哂版都無人理

投訴又唔理，條友呃人都5星

仲廢過dcfever

電子夜冷舖

之前都賣過iphone比賓賓
勁多賓用呢個app

5星可以開分身刷

騙子氾濫 完全無人理

之前上去都買到一啲啱用嘅嘢
但係值唔值個價就睇人

有啲我山長水遠去到先臨場壓價仲仆街

個埸旺度度都係咁，唔貪心唔會俾人呃
無視佢睇你自己想要既無咩問題
始終真正買賣散戶唔少

又唔係一竹篙揇沉一船人嘅 都遇過唔少良心香港人
但近排個app風氣真氣愈黎愈差 一堆騙子、乞兒

我成日用

勁好多用喎，買左好多Tomica 舊車場賽道玩具。
好多都係幾十蚊到一百蚊左右。
又放左d二手野。
最好就唔好買電子或貴重物品啦

其實唔可以好似淘寶個系統咁？
俾左錢 但舊錢未收到住 但件貨黎左先禁確認付款。

btw Y拍好用好多， 可惜自己玩死自己